「腎虧救生？」night mode vs light mode 用電差別

唔好意思，借個位宣傳一個idea。

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

OLED逐粒pixel自已發光咪慳得多
LCD靠背光, 就算pixel唔著, 光源都會著住, 咪冇乜作用

OLED mon終於發揮所長

估佢唔到光暗mode之間個差距咁明顯...

柒左，個標題係「腎虧救星」

好似係dark mode

耗電最多就係個mon，而oled黑色唔發光慳勁多電

謝巴打指正，你岩，我錯，係dark mode

以為你想講「腎虧求生」

粒u都好撚大影響，你睇下11pro 比xs先多得個少少電，但使用時間多3-4個鐘，唔到你唔服

官網嗰個綜合使用時間啫

睇完即刻轉左

A12,A13機平均真係多1個鐘咁上下，
除左11 pro max, 呢部核電怪太勁，rog phone 2 6000電都唔知贏到佢幾多。

ios 13 先有dark mode, 睇下各巴打打前鋒衝上13.1各version 嘅慘況，死嘅死，傷嘅傷，要唔要狗衝呢個dark mode 自行決定

一買番黎已經係13

oled 當然喇

開埋low battery mode用左而家仲有4x%

用緊邊部？
終極求生模式i like it

11pro max

屌，用緊核電機你點玩都得啦，使撚好似我地咁委曲求全咩

唔升iOS 13仲慳電

老實講 呢個好處由三叔最初出Omnia II / Galaxy S
已經講 所以佢個ui 一直都係黑色
唔明點解當係news

Oled 比較慳電係人都知。
依家係同部機，實際例子做比對睇分別，個差別有幾大先清楚明顯麻。

開埋reduce white point

係咪玩到咁大先？

ig唔好太黑，好似連登或者ips咁用黑灰，我就應該會長用

三叔galaxy s7洗唔洗轉
同埋轉邊個

Low batter mode + smart battery case
4000幾mah

生存4，5日有無可能？

11 pro 長用dark mode+低電量mode
用一日仲有30%

有無打機同睇片？
分享下啲用電量點分布ok?

一日一充絕對無問題，兩日一充都仲得
去旅行尤其冬天去雪地完全唔驚倒水

我自己prefer買電殼好過換電

你用緊邊部先？

XR

XR咁好電，本身咩都唔搞，就咁用一日都無問題啦

鐘意嗰種無窮無盡嘅感覺

11 Pro無開省電模式，Dark mode set auto日落先轉黑色。
試過朝早6點半100%抆電線，全日前後加埋拍咗成粒鐘4K片，中間照樣有上下網，到夜晚10點幾返到屋企都仲有廿幾%。

但ig個黑真係好核突

同好， set 埋3 下home 鍵，有時出街唔太夠光

掂喎！如果必要時開埋省電模式，11 pro 頂一日係無問題

其實唔使開省電mode 我都夠頂一日

利申: 唔打機

其實唔使開省電模式打埋機都夠一日用，你睇我上面張screenshot打咗兩個幾鐘頭機再上咗三個幾鐘頭網。
不過我部機無裝fb只有fb msg

俾多張證據

你張圖如果再睇多2個鐘連登，就開埋省電模式應該緊緊夠。

連登幾時先會有全黑dark mode